一人n個用完免費版，覺得好用再買付費版既手機app/電腦software

利申：未買過，
諗住買MX player(app)

intellij
1password

StartIsBack、試用幾日後即買

spotify

nova launcher

Windows

五色學倉頡

LIHKG+

呢隻要買架咩

YouTube premium

Lihkg+

電腦
dvbviewer (而家我諗買硬件難過買軟件)
acronis true image (2021版唔計, 玩咗陣即退)
nero (淨係nero burning rom)
memtest (我諗應該冇乜人會買呢個)
hard disk sentinel
smoothvideo project (60fps動畫...60fps av...)
sandboxie (而家變咗open source)
process lasso

電話
automate
mx player
solid explorer

list返出嚟先發覺自己買嘅都係偏向工具類

mx player. 真係好撚正，睇av好順

Acronis true image係我叫公司買
Memtest 86+直到佢個gui版我先買

Tableau

WhatsApp

CWMoney

minecraft

grammarly , iSafePlay

我係呢隻hci memtest

86+我諗應該唔會有gui啦

Grammarly值得課金？咩功能會令你覺得啲錢俾得啱？

一定係internet download manager
用黎down劇同綜藝勁方便

我都有
不過少dl嘢幾乎冇用過

有d 文法唔通順 同埋一d wording 問題 唔會有外國人用嘅或者好耐冇人用呢d詞語自動幫你改

Todoist

nova launcher
Titanium backup
Solid Explorer

上網睇劇成日lag
down落黎睇勁方便
down得又快
10幾集down晒落黎都唔洗5分鐘

Final Cut Pro x
玩玩下盜版 更新咗電腦用唔番
廢事再揾盜版就買咗正

ios nplayer, apollo, reeder

有咩係idm做到aria2做唔到

procreate

不過好似冇免費版

仲有voicemeeter potato

玩咗十年
絕對值

1password
貴但值

睇黎冇乜人睇reddit
BaconReader

slide for reddit

adobe

Apollo

whatsapp

Flic (ios)
用黎del 手機相，逐張show出黎俾你向左trash向右keep

IOS

AdGuard
Neuralcam

Mac

ABBYY Finereader parallel desktop

relay for reddit

sublime

處理PDF有咩推介? (唔要ADOBE)

batch download?

睇評論話premium比free版表現差

請問係咪呢隻係咪可以做到背景情況下淨係播歌？

我用緊，好用

camscanner

nplayer
adguard
nova launcher

Ludwig.guru 好用D

第一次聽

可以直接係 網頁dl？

Shadowrocket
Quantumult X

係
你一播片
佢就有個制比你download

Notion
Lucichart

oplayer

Acronis 我叫公司infra team幫手整落我隻手指到

幾好用

佢地情願down網頁低清/水印版都唔去down原本個source

買完好撚後悔
依家十年唔出一次update

HKG+

電腦軟件嘅話介紹返呢幾個
Affinity Photo / Affinity Designer / Affinity Publisher
用嚟分別取代Adobe呢幾個
Photoshop / Illustrator / InDesign
可以俾一次錢買斷，而且暫時一路都有得免費用最新版，我自己覺得幾夠用

Mx Player Pro

Lastpass，由免費版lastpass，轉去用過bitwarden同keepass，但最後決定俾錢轉翻lastpass，UI, autofill同埋2FA app質素真係完全兩個世界

Mac機撚
請問巴打覺得CleanMyMac X值唔值得買
上網有人話過好用但買一世要5百幾蚊
仲要得一部

iCloud

Adobe pro仲唔夠做咩

Davinci Resolve Studio

不值得 本身about my Mac 入面有個位可以清多餘data
Cache正常mac 自己都會清